# Тестовое задание

Rest cервис (spring boost) вовзращающий имена участников старше определенного возраста. Участники захардкожены.

Этот список можно получить по `/members?maxAge={age}`

## Сборка и запуск 

Сборка происходится через 
```
$ ./gradlew build
```
Запуск можно произвести через 

```
$ java -jar build/libs/exercise-1.0.jar 
```

## Запуск тестов
Для запуска тестов необходимо выполнить
```
$ ./gradlew test
```